Instruções para execução:

* Execute ServidorJogo.java

* Execute ClienteJogo.java

* Defina a quantidade de jogadores

* Execute ClienteJogo.java até completar a partida

Observação: Dúvidas, acesse a wiki.
